覺不覺四代idol 好多錯配左隊伍

seulgi > blackpink
jisoo > twice
多賢 > gfriend
yerin > red velvet

聽講sm挖閣jisoo

Jisoo去邊隊都會出名

唔敢想像

jisoo > 一桐

Blackpink一定冇錯配

可唔可以講下原因

jisoo 似sm jyp

個人感覺尻up 下姐